搭小巴嗌小巴站有落係咩心態

1999

想喺小巴站落車嘅心態

有時第一次搭唔知其他人點叫嗰個站？

唔比小巴佬飛站?

上次聽到條毒撚嗌海賊王有落

有咩問題一定知個站叫咩？

通常唔熟路嗰陣，最穩陣都係嗌小巴站/巴士站有落。

絲打 你好淫

唔通叫巴士站有落咩

下個站有落會唔會安全啲 無咁柒

前面有落

我前幾日真係咁嗌因為架小巴原本係有鐘仔㩒 之後換咗架普通小巴 唔識嗌

綠van的確係有小巴站

點解想落車都要諗咁撚多野

我諗係想落車嘅心態

一打不用找